德國是不可能在俄羅斯取得任何一場勝利的

歷史已經說明了一切
就是在夏天也是一樣

啱呀

唔知同組有魚腩泡茶狗

連樓主講咩都未知

史太林

同意

歷史都已經說明了冇一個歐洲國家可以係南美洲舉行既世界盃攞冠軍

德國是不可能在俄羅斯蘇聯取得任何一場勝利的
連樓主錯咩都未知

上年...
德國...

上年？

咁計法國都唔得
今年冠軍唔駛買德法

好好聽
話說係77年前既呢一刻，德國開始入侵蘇聯

盟軍意大利仲一早影都唔見

樓豬走先 呢到我頂住

燈

德國喺俄羅斯領土取得有史以來第一場勝利

終於燈到啦

軸心國日本都贏到啦

史太林格勒